cosplay速龍小隊有冇得諗？

反正冇編號都唔構成冒警

問清楚有冇構成法律問題先

連warrant card都冇

我一直都懷疑係藍絲扮架wor🤣

好人好者點解要扮狗

無啦 war game打扮之嘛

我只係識做速聾小隊
趕極唔走

等佢地唔敢亂開拖

又頭盔又豬咀，連登仔體能咁撚廢，我驚落到樓下唔使幾分鐘就暈低

有冇法律界人士提供意見

有得諗
齋拳打腳踢嘅，抗爭者人數已贏

比人捉嗰陣記住話我地都冇位寫住係cosplay速龍

借個位

【法律人請教路】中信民眾可否聯合入稟控告？

急需法律界支援！
中信受害者請入！

有得諗

唔好有police字眼

畜聾小隊

諗起有幾十個速龍cosplay 自己打自己，個畫面係正既

cosplay車房佬但帶黑頭盔 應該唔算冒警

唔怕嚇親自己人同比返自己人圍咩？

Cosplay Wave Sir係咪成功機大啲？

721

做乜推舊post